各位一定要堅持缺一不可

撤回左送真只係一部分
一定要嚴懲班狗察
唔好忘記警察同黑社會害死左幾多香港人！